有冇人一個知心好友都冇

做咗十幾廿年人身邊一個兄弟都冇 有心事想搵人傾下計都冇對象，日日孤獨一個好悶好辛苦⋯⋯

你性格問題

呢度 就係一個比妳抒發的平台，go head

唉 考古 我都係 巴打 你揾到你既知心友未

搵到，其實好多都係你身邊

你就好 我有傷心事都無人理解咁

鐘意嘅，係呢到發洩吓

感情朋友屋企返工全部岀事 唔知邊到講起